老婆大人我知錯了

我係一個大仆街

我屌你老母

已同你老婆講了，但佢掛住幫我含撚，唔答我

廢柴 學下我啦

買糖水

你有幾多老婆?